牛市之個個都睇跌，星期一應該會升

Agger

支持

你識咁諗

睇跌既人多定睇升既人多

等bin 樓主

留名bin死樓主

27920

期指轉燈
樓主又又又又中

bin你

升

樓豬好波！！

企到喎 28328-27920

樓主又派錢

支持 要換邊未

bin c

主見呢
回調少少換乜邊

收到

牛兄 我啲put 又蟹哂
不過小熊堅持信念
夾埋跌 500幾點當我地乞衣啊

今朝都懶得斬
琴日睇完末世預言已思索好人生

牛有靈性啊牛兄

發發了

牛兄點睇A股跌唔落？

"主見呢"

青醒

跟得您耐!

引完牛再殺好仆街

今日冇入牛同call, 見住啲put 不停跌好唔開心

信念呢

贏左尊嚴

叻啦

有料

小熊會堅持信念

不過末日輪可能要一個星期內走

28500 -1 唔傾
上到2幻9自殺

幾百點都玩唔起唔知你玩乜9

同埋記得牛兄講過
唔可以試探熊
廢事手多

其實要預幾多玩
我day trade 細期咋

信面神,呂布fatfat

逢高加沽熊軍會獲得最後勝利

牛軍：逢低加call, 夾爆淡友

等多一兩星期巴打你就會後悔

勁

但今個星期都係先升後跌

要錢定要尊嚴
No eyes see